「革命」每日都係你身邊發生緊㗎啦，香港人！！

「革命」呢兩個字你點解讀? 真係咁可怕? 跟據wiki所言，「革命」係指權力或組織結構的根本性改變，這些改變是在相對短暫的時間中發生。人們在改造自然和改造社會中所進行之重大變革。

其實「革命」呢樣野每日都係你身邊發生緊㗎啦，就好似....

現任GF成日管住你，岩岩識到件新既，想移情，呢D嘛叫「戀愛革命」囉

打緊中資公司工，5/8連AL都驚比人秋後算帳，想轉做free冷屎，呢D嘛你人生既「職場革命」囉

見到個新盤2xx呎只係賣9百幾萬，抵L到咁，即刻狗衝去排，呢D嘛「上車革命」囉

屯門呀伯打邊爐食左件未熟既老雞，第二朝肚痾，呀伯嘛「腸胃革命」囉

當Times Square(時代廣場)決定放棄銅鑼灣搬入去元朗 YOHO Town(新時代廣場)隔離，呢D仲唔係「時代革命」，係咩野?

不過日日都總有D好似老董之流既𨳍𨶙𨳒𨳒走出黎話「革命」就等如講毒、就係外國勢力搞亂香港，其實好L心成熟D啦，當香港人傻㗎咩！

喺而家既香港「暴政」比「革命」可怕N倍啦！

最後歌仔都有得唱 ~

踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道
合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命

推！！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

PUSH